【美國】國會正式啓動彈劾Trump議案

衆議院議案：

聖誕之前上唔上到參議院表決?

shit 無trump就無打鳩支那行動

其實唔使驚
成個國會，兩個黨都一致反中國
係唔係Trump其實唔需要太大擔心

嚴格講 侵先係阻緊打鳩支那個個人

唔好比Biden或者Bloomberg做到總統

口講打鳩中共但係無行動既總統上台仲衰

講真
侵簽份人權法都係焗簽
兩黨先係大台

唔同架 民主黨無憂患意識，二來重國內，三來只想洗錢均富因此無力國外

睇下奧巴馬就知道，佢並非真係奶共，但佢無能力反抗。弱勢總統。

民主黨上台，一定好快同中共deal，然後比佢搵笨。跟住抗議但比中共兇兩句，又只有死忍。

而我地一早死哂。

Bloomberg真係舐共舐到出汁

侵唔比綠燈，共和黨點會支持。

共和黨上下全部聽佢話架，放棄Kurds佢地都無點出聲，香港人更唔會。

侵係暗撐，只係佢唔講，比其他人講。

美國成個國策都轉左 真係仲會死忍？

炒撚左廢侵 比彭斯上位仲好
2020 sir this way

會，因為金仔戰術。下下講到要出兵 班左膠就會求和，尤其佢地一上台就一定要求削軍費。

侵係唔care香港人
但係佢係維護美國利益方面真係好落力
所以先有中美貿易戰 先會有一面倒反共既政治局面出現
如果當年係希拉里上台
呢一刻世界仲係會為利益無視共產黨極權統治帶黎既問題
最多出屌但係無任何實質影響
而家經濟貿易戰拖累中國經濟所以中共先會縮

重要上sen, sen 個到講咗會慢慢攪，其實dems 玩死自己個黨，佢地做sen個班點去選候選人，唔通唔怕犯法

咁都俾支那反擊成功

dems任何一個上中共都翻生

再次誠懇呼籲，唔好響twitter度表態幫邊一邊，支唔支持彈劾

過曬先算啦
一陣挖多D民主黨醜聞又幫人助選

好多評價都講唔會成功，主要都係為選舉造勢

未必
比民主老母Pelosi做支共都頭痕
不過有排都未到佢

侵其實一樣唔尊重人權

鳩UP但唔敢行動既奶支狗大撚把啦

但喺起碼64重現個時佢會幾十支戰斧射過黎

係 我地心知好 咪得罪民主黨 侵侵瓜左 我地無運行

吹到 ....

痴線，咩全黨聽佢話
你當人地係中共？
人地美國民主制度唔係你黨主席說了算
攪清楚先啦

侵彈劾落台，就係副總統彭斯上位
比侵更鷹派

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

１２．１２ 愛 丁 堡 集 會

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

Btw push

點解係都要搞侵侵 , 要佢走 ?

明明經濟做番起
又小左人無野做
清晒isis
玩鳩維尼大陸狗

點解鬼佬仲係唔鐘意 , 想點

之後
黃絲連登仔支持 參眾議會
但Donald Trump? 不了

問題係冇咗特朗普呢個痴線佬，正常人中共好容易捉到佢條路。
特朗普嘅用處就係，卑鄙無恥賤格，講嘢又可以唔算數，
成日都彈出彈入，就係要咁樣先可以左一巴右一巴打到共產黨暈陀陀！

係囉，完全係九up

最好快上快完

反正上參議院唔過2/3

然後連任 全力滅中共

彭斯連deal都唔要 直接打鳩支那

呢個岩，千祈唔好介入美國大選

嚴格講
國會對華態度 而家仲撚硬過侵

Bernie sanders

你睇麥康奈爾狂拖就知

彭斯
彭斯
彭斯

我覺得會係國會/民眾要求而唔係佢真心想幫
除非幫完有著數

幾十個戰斧嘅會係美國唔係侵
要分清楚

呢兩個共諜黎

我要彭斯

Pence支持電療同性戀呀
連登仔可唔可以唔好以為人地真係會鷹

trump 話加關稅 就重手大大力打落去
俾著啲左膠和平撚做總統 肯定會話 影響經濟 不了

把口話同習大大老友 唔會干涉香港
實察上係佢一手吹起圍增中國風

又出嚟帶風向反侵
仲吹到侵親中

彈劾成功係咪彭斯接替 ?

成個反中氣候係佢帶起亦都係佢發動貿易戰
如果比佢平時講嘅嘢呃到，仲蠢過支那豬
唔該睇佢實際行動，啲關稅根本都冇減過

Exactly. Trump唔係要釘死中共，係佢背後班子想。Trump只係為自己利益做野

呢個時候如果阿侵簽咗貿易協議會點

唔好亂comment 或retweet 其中一方
因為我哋唔太了解人哋情況
麻煩樓主頂置

侵選舉時 佢對華態度係比國會更硬
4年後，國會對華態度比侵更硬

民主黨對共匪 = 秀才遇著兵 = 和理非遇著黑警

其實都係唔鍾意美國內耗
應該齊心打倒支那仔
不過侵侵係美國問題都幾多下

trump先係放軟手腳果個

佢好傳統Christian
但佢鷹唔鷹中國係另一回事

成日衰畀位人入

侵佢地支持ban墮胎
邊境捉非法移民嘅拘留所一樣好唔尊重人權
有細路感冒死咗

我唔係要比較維尼同侵
但係學你咁講
點解要中共倒台？
佢地令中國科技發展一日千里
控制咗新疆班恐怖份子
有ai 捉賊方便咗

如果上twitter接觸多啲feminist
lgbt activist
總之相對較左嘅twitter
就會發現好多呢啲嘢

唔係 民主黨對侵傾trade deal 敢同中共反檯係畀like
Pelosi仲係主張 美中貿易要同中共人權掛勾

Bannon都有功勞
佢有哂一套完整理念

軍費應該好難削
一削啲軍火商就會自製恐襲比藉口同個氣氛出兵

侵都係利用香港綁住大陸姐
只會睇你有冇價值

pence 都可以
如果係民主黨左膠 bernie 之流
肯定唔會大大力打中共
關稅都可以完了

民主黨仲有個Warren
但對女人做總統
都係笑而不語

感覺佢手段唔夠強硬

最怕 Bernie 上台搞社會主義搞到國力衰退又比中共滲透

Trump 都想，不過佢要政積連任，加埋忽然彈劾先想同中國deal

佢代表美國，一定要一手軟一手硬，好似曱甴平咁就死得啦

唔好聽佢講咩，睇佢做咗乜

Bernie 有健康問題
就快香

侵侵落台 未必會繼續有個強力既人搞死中共
侵侵政策非常好我覺得

呢個好似係唯一民主黨嘅反共代表

吹奏完Trump未？Trump有幾多haters你知唔知，贏到美國戰線係因為國會
國會即係咩？係人民呀屌，唔係Trump呀

American first

泊架艦黎維港先傾

贏到美國戰線係因為上帝
In God we trust

彭斯感覺似普京

英國支共大使之前bbc hard talk 先屌彭斯係反共戰士

意識形態重過侵
似列根

美國需要列根

彈劾成功大權會跌落邊個手中？
對我哋有冇利？

以前係共和黨人來

Cls咁都叫吹奏 唔反侵就係吹奏

暫時民主黨內部好似佢勝算最大?
中國登好似都收收地皮

彭斯同列根都好撚有型

唔係未削過 奧巴馬就削過一大筆 係侵加返

一定過唔到嫁

你將 Trump=打鳩支那
咁仲唔係吹奏？有無讀過logic?

共和黨保硬trump
一定無事

特朗普個黨控制大多數 放心 唔會過到

請大家唔好叉隻腳落去，亂咁retweet支持或反對彈劾Trump嘅tweet
人哋黨派之爭，我哋唔需要歸邊，因爲民主共和兩黨都係有份幫手通過香港民主人權法案
大家留喺呢到討論算，唔好因爲個人左右政治傾向或某道德觀念破壞成個國會一致撐香港嘅局勢。

參議院共和黨控制
最後都係過唔到架啦

侵侵只係衰生意佬心態攻守一輪傾到岩心水先會做野

Bernie 都係反中
唔好一聽到民主黨就屈人左膠

其實民主黨就係左膠 屌自己人 叫唔好打最落力

Popo打人又唔見佢阻？ 佢地對暴力無撚用架

睇下TIME 堅持選離環保撚 只因為佢有屌侵，就知道左膠佢地生於安逸，對世界要佢真正付出代價的不公義，係不聞不問架

點解obama都有搞非法移民拘留所 同埋deport非法移民既數目仲多過呀侵 但係D鬼佬唔反佢既?

Sanders 90 年代已經話要收中國關稅

問題係拘留期間點樣對待佢地
以及侵嘅言論極度唔尊重

中國登玩撚完咗
已經被打成賣國賊

點對待法?

點解要尊重？
佢非法入侵其他國家

如果我話無撚左佢唔撚掂就話姐係吹奏姐屌
依家貿易戰係國會姐係人民發起架？同obama比係得佢有打鳩支那 你肯定下手會繼續打？咪撚咁on9啦傻閪

依家就係之前掛住洗錢比中共靠印同借錢煲大全球資金總值要全世界最後所有資金都有中國錢有份

侵應該輸硬....

個位ching真係骨子裡都係支那人黎

民主黨呢d垃圾選唔贏Trump就搞

Mueller搞唔死又搞

廢物

Obama八年咪又係跪喺度含
好彩Killary輸
唔係香港台灣一早無撚咗啦

只能關注，因為真係係美國內政
唔好拉一派打一派，我地無資格亦無能力，我地要嘅係全美國，全世界支持

收皮啦民主黨狗
選唔贏Trump就係咁搞想推翻2016
2020都嚟啦

On 9

我可以講 過去四十幾年 三個民主黨總統無一個係掂

卡特踢走台灣，比個位中共入安全理事會，結果中共反而變成正統，埋下香港還比中共而唔係台灣的遠因。

克林頓做大北韓有核武

奧巴馬太多野講 算了

事實上Trump之前所有總統都無郁過中國

同韓國魚話反一國兩制有咩分別
中國一反口即刻加15%關稅 呢啲嘢有民主黨人敢做咩？

無一個侵侵唔鍾意的官員有得做，佢一係炒你一係迫你自己辭職

你睇下pence同Pompeo個官咁穩 侵一句都無屌過佢地 就知侵個底牌

咁係咪就代表啲細路病咗唔可以睇醫生？
啲藍絲都係咁講
喂班暴徒破壞就要俾人拉㗎啦
咁係咪就代表可以打佢地？唔係。

當然啦我自己個人意見係殺人犯都值得基本嘅人權
但係呢樣就係價值觀啫
不過如果你覺得班黑警咁對待示威者唔啱
咁其實都係一樣道理

如果侵侵真能被彈㔠，那接班的副總統彭斯更強硬反共。香港人一定贏

表面係咁 但你搵d證據黎睇下 共和黨有邊次同侵作對？ 都成三年 最大聲都係細細聲 講唔應該放棄Kurds

講事實姐 民主黨無一個信得過 你自己維基下前三個民主黨總統幾奶共啦

啲黨員（議員）全部民選出嚟
侵邊有資格炒佢地

問題係彭斯未必選得贏。侵其實都好流氓，但呢個時勢都佢克到中共。

貿易戰前，個個屌佢，話美國死梗。

依家呢？死梗果個係中共。

其實唔會過到
參院共和黨控制

但個人而言，我會屌柒democrats

我會以個人身份去屌柒佢地

無，但佢d民支持佢地係因為侵。你知唔知侵粉有幾鐵票？你知唔知90%共和黨員都支持佢？ 無佢blessing幾乎連任輸硬

我諗清楚美國局勢既都知
McConnell都出到聲任期內唔會搞得到
重點在係選舉，但呢次彈劾到底係咪真係對共和黨不利定民主黨會中番伏就冇人知

冇錯
而且人哋國家嘅事 真係唔到我哋理

吾嗮等明年大選，共匪就已完

民主黨無憂患意識？
當年無羅斯福全世界已經變左法西斯帝國啦

最近好似簽到新貿易協議
更加有牙力打中共

佢撐唔撐香港人唔係最重要
佢肯屌死中共已經夠

侵其實真係無佢表面咁老粗同蠢

炸左ISIS, 退埋兵

美國50年來最強經濟

貿易戰打到第二強國要求和咁滯

帶動全球反華, 係佢企硬拉左華為女

佢個best friend態度呃左好多人, 連自己人都呃埋. 講真, 佢對中國俄國做過乜野好事? 三年啦, 佢做過乜, 點奶過俄奶過共?

就係佢串 佢講嘢直 反精英
當初先上到台
政治真係好奇怪

80年前 民主黨比較重視軍事同外交
共和黨就重視民生同經濟

今日調返轉

真心我會覺得去親自留意twitter嘅feminist會係最快知道點解佢地唔鍾意trump
抱歉我平時冇習慣save新聞之類

除咗移民政策
仲有racist sexist rapist呢類新聞
但係我相信自己做research會好過我帶有立場咁spoonfeed俾你

最驚拜登

McConnell 出晒名 kill bill
點都控制到參議會嘅

問題係盟友都開始唔信佢
日韓（軍費）德法（關稅）四大盟友都唔gur佢
英就脫歐成身蟻

1.最無憂患意識就係卡特為左聯中抗俄, 踢左台灣走,將中國果個位比左中共, 令佢入安全理事會, 然後比佢正名做真正的中國. 於是, 幾年後, 香港就還邌比中共而唔係台灣

2.克林頓善待北韓, 搞到錢又有, 核又羅到, 有憂患意識? 諗到北韓會咁做?

3. 奧巴馬咁天真, 我真係唔想講, 但睇下利比亞, 敍利亞, 克里米亞, ISIS. 你話佢有憂患意識?

4. 珍珠港係比人偷襲先開戰架, 會比人偷襲仲叫做有憂患意識? 你係咪用左最錯的例子?

TPP咪奧巴馬整出黎圍堵中國
Trump上任第一個廢左TPP你唔講？
同埋人地唔係黨話事，每個侯選人係唔同議題都可以有唔同立場，唔係話民主黨就係廢就係膠
民主黨係house第一個通過香港民主法案，反而係共和黨把持既senate卡住個幾月，轉個身就當人地condom

佩洛西都係民主黨

呢個係從佢開始上任就開始傳媒成日吹, 話佢點唔掂.

到今日我睇唔到佢點唔掂, 我亦睇唔到D人敢得罪佢, 亦睇唔到佢D盟友除左跟隊仲有乜選擇.

例如日韓, 佢地可以點? 加入中共? 佢地只有一個選擇, 就係企美帝果邊.

德法關稅一直都奶共, 係歐盟問題, 佢地本身對中國一直係奶. 唔會因為上台係奧巴馬而唔係侵, 就忽然反共. 因為佢地歐洲唔會比中共威脅到, 自然無咁緊張.

簡單講, 係傳媒集團個問題多過侵侵問題.

無一個民主黨做總統係有用, 佢地講climate change, 講free medicare, 講唔駛錢讀書, 講人人派錢, 講抽富人稅

睇下佢地無乜提中共暴行, 就知道奶硬, 一定奶, 狂奶.

4. 其實就算只係睇wiki 羅斯福都生平都好清楚

當美國孤立主義先係主流
係羅斯福高瞻遠矚積極備戰對抗德國擴張
民主兵工廠
積極干預滿州事變
日本入侵中國，即時停止石油，戰略金屬出口日本
全部都係羅斯福政府功勞

係既話就唔會縮埋簽人權法啦

對華立場同策略絕對會係佢地選舉既重點，加上而家民意就係我地呢邊
本土美國人多數都撐我地添，呢個時勢你要淨口交唔做野分分鐘會比班選民屌

如果預左會開戰就唔會比偷襲, 你明唔明憂患意識係乜意思?

佢無預計過會變成咁, 所以先會比人偷襲. 佢以為單靠制裁就夠.

民主黨睇呢個世界, 真係無共和黨果面咁現實同黑暗. 我無話民主黨一定錯, 但本來如果你懷住咁大猜疑心去睇外國, 講權力權勢, 你往往已經入左共和黨果面.

唔明美國點解會成日反侵

如果你問點解香港會歸還中國唔係自決
真係唔好屌其他國家唔幫手
當年中英談判嗰陣香港民意主流係歸中

我見最多人屌呀侵係話佢起cage, 但係係obama年代起既 點解果陣班友又唔屌佢

其實racist黎黎去去都係mexican are rapist, some of them are good people之外仲有咩

rapist又咩事

都成70幾年前 民主黨會唔會已經變左質?

我個人會屌柒democrats
再屌柒republicans
再屌柒democrats多一次

因爲我個人極右

但係我唔係美國人，所以佢哋自己嘅國家內政唔到我指手畫腳
我只會專注香港國內事務

民主黨控制既House第一個通過香港民主法案叫奶共？
反中一早係兩黨共識，係香港人唔知做乜春見到民主黨就話人膠，話人奶共
人地pass左香港民主法案兩次，未夠一個月就當人condom

呢個唔係問題, 但如果中共唔代表中國, 我地都係返去台灣, 駛搞到今日咁?

我真係奇怪竟然無人屌過民主黨果個卡特總統, 信左3個民主黨總統仲唔夠?

我地香港人以前唔爭氣, 就一定. 我講民主黨人信唔過, 唔係憎佢地, 而係想大家醒下. 有時有D人講野好聽唔等於佢係好人. 就算佢係好人, 佢無能力, 都無用.

侵呢D人, 係惡霸, 但咁又點? 只有佢呢種人, 先可以擋得住中共. 民主黨人太左膠, 太和平, 太斯文, 太只關心自己同埋地球大宇宙.

根本無人理過香港人意願
鍾士元想出聲都比人踢走

羅斯福咁都叫無憂患意識，我今日真係大開眼界

真心唔知你個憂患意識係指乜啦

你下面個段打完唔該你check 清楚先好send 出黎

有人指控佢曾經sexually assault過佢
都有唔少
好似有人sue佢

我自己最不滿佢同共和黨推heartbeat bill

講現代啦，仲講二戰
以前好，唔通呢家仲係好咩
拜登又唔係羅斯福

日韓今個月24號會同支那傾自貿協定 擺明想買兩邊注
德法主動同俄狗求和
佢地咁做係唔想allin落美度
最大原因係侵五時花六時變

我講果個憂患意識就係知道邊個係你真正enemy

佢當日無想過日本係佢真正enemy, 所以只制裁日本, 唔係出兵. 咁唔係無憂患意識, 係乜? 佢低估左日本佢個力量同敵意.

你唔駛講大開眼界, 只係你只相信你啱, 自然有人同你腦中想法唔一樣都令你大開眼界.

我記得舊年呀侵提名既brett kavanaugh 又係有幾條友出黎指證佢話佢咩強姦

但係收尾上國會講黎講去又係冇咩證據 條女仲要收哂Gofundme之後就潛左水 其實點解D人會咁信呢班accuser?

一向都係= =施永青都有講, 土耳其都好慘,記者比人殺, 美國理都無理
其實都係兩會想法例戈, 佢先簽姐, 因為佢都係為左明年大選

但其他人冇佢咁識玩

但係美帝唔係有制裁土耳其咩?

你講緊乜新聞? 你係講上個月呀? 我仲搵緊你果單新聞. 邊度要傾自貿協定?

然後, 點同俄國求和法? 佢地不嬲無得罪俄國, 仲好friend添. 德法不嬲好奶俄.

然後, 你自己先放下成見諗下, 換左第二個總統, 難道德法立刻會同俄國反面? 根本跟侵無關, 只係人地要天然氣要能源.

幾個因素嘅
trump嘅態度
有錄音（好似係）對女性言論算唔上尊重
佢對lgbt都唔係友善 所以基本上就係lgbt同女權一齊反侵
加上人總對受害者寬容

應該係咁？
不過既然話諗住告佢嘅
咪等下

我講緊民主黨總統, 你講緊民主黨一個參議員, 你一開始講緊第二樣野

不如你話民主黨選員唔奶共好過啦.

或者羅斯福係低估左日本，最多都係話佢太平洋準備做得未夠好

全世界大戰
當年打兩面戰線，德國橫掃歐洲
美國先歐後亞都好正確
後尾都徹底剷除日本既威脅

咁都叫無憂患意識，我真係覺得你只係搵野黎拗

trump成日同甴玩檯底交易，若甴肯大讓利俾支那，香港一早玩完。

呢兩個係親支狗。

哦 原來係咁 我就咁睇落覺得班鬼佬都係感性行先多過理性

甚麼IGBT, 女權撚, 我立刻諗起呢條友, 對唔住我可能真係太極端, 我唔想再信左膠同地球撚環保撚女權撚, 我寧願信牙侵果種野蠻人

何式凝博士，香港大學社會工作及社會行政學系教授，人稱「性博士」。研究興趣包括性、性別角色與性本質，熱衷於參與性教育的培訓工作、促進弱勢社群的社會服務。何式凝亦主張女性不需要逃避婚前性行為，應該在人生嘗試與不同對象的性愛。

佢去查拜登父子喺新疆集中營監控系統撈好多油水既事件，於是癲婆佩洛西就即刻趁機會去阻止佢，再彈劾佢

咁例如heartbeat bill呢類爭議性大啲嘅
都唔會係理性行先嘅

btw其實好難

屌

其實有冇人查過拜登父子?

建議大家唔好介入2黨之爭，唔好表達任何野，集中番人權法國際線就ok

高質Post Lm

如果"低估左佢個威脅"都唔係"無足夠憂患意識" 我真係唔知我地係咪side緊雙方時間, 你去回第二個post好過啦

再唔係, 唔好將個龍門搬到80年前去講民主黨總統信得過, 不如你講下卡特克林頓奧巴馬?

同俄求和係指烏克蘭單嘢
根本兩條仆街已經想出賣烏克蘭

點解要彈劾佢？

佢走左 中共又贏

見到上面巴打討論德法對俄佬既態度令我諗起呀侵舊年係G7既時候屌柒德法兩國點解比咁少nato軍費同埋德國點解咁依賴俄佬既天然氣

被指通俄既呀侵竟然要提醒德國唔好咁親俄 令我覺得好搞笑

民主國家要睇民意㗎嘛
嗰陣社會行孤立主義
你話出兵聽收皮啦

美國變咗列強之後
幾乎每次都要等人主動郁手先出兵
美西 一戰 二戰 韓戰 911反恐

出兵與否呢個係國情問題

但係好多其他美國嘅官員都好左派
有侵侵嘅想法 但係無侵侵嘅行動意圖

兩黨先係自己友

應該都衰硬
佢無做錯咩（應該

呢個係例會黎架

年年都開架, 唔關事, 連傾乜都唔知, 不嬲年年有開架.

歐盟不嬲都係咁. 德法講就民主自由, 做就.....

所以我真係唔想再信果班人, 我寧願信牙侵果D癲佬. 至少佢主持下, 真係支爆有望.

奧巴馬、希拉里同佩洛西合力阻止侵查拜登父子，成班奶共民主黨餘黨驚比人查落去查到民主黨同中共既生意關係，最惡毒既人根本係民主黨

美國民主黨總統熱門人選、前副總統拜登（Joe Biden）的次子亨特拜登（Hunter Biden），因投資中國一個被用來監控新疆穆斯林的應用程式，近日引發熱議。已有美媒表示，拜登可能「會向外國勢力妥協，不適任總統」。Intercept網站報道，過去10年，亨特的投資觸角延伸到中國。根據中共官方記錄，亨特是私募股權公司渤海華美基金（Bohai Harvest RST，簡稱BHR）的董事會成員。

BHR是曠視科技（Face ++）的重要投資人之一，中共資助建立Face ++流動電話應用程序，用來大規模監視人民，包括在新疆的維吾爾人。

報道指，負責調查的記者彼得施韋澤（Peter Schweizer）經深入調查後，認為拜登家族與中國有商業交易，拜登「會向外國勢力妥協，不適合擔任總統」。
施韋澤指出亨特從中國的銀行獲得10億美元（約78億港元）資金，與前國務卿約翰克里（Christopher Heinz）的繼子Christopher Heinz創立BHR。

霍士新聞（Fox News Channel）節目主持人史蒂芬・希爾頓（Steve Hilton）表示，拜登是「不折不扣的內部腐敗人士」。他又說道：「中共對美國的威脅大於俄羅斯，而拜登與中共的關係……更令人擔憂。

不如你講下乜野人先叫有憂患意識, 一定係侵侵啦

點解唔可以攞八十年前既民主黨黎講?
而家共和黨夠成日話自己係林肯既黨, 佢地而家做緊既野有邊樣係同當時既共和黨人追求係一致?
同時拜林肯同邦聯, 唔駛美國人, 任何人都有資格嘲笑佢地

國民黨 同 民進黨 咁上下

obama仲有權咩? pelosi出手阻止真唔真 呢樣野班鬼佬竟然唔講?

點解既然可以查trump 唔順便查埋拜登 算唔算係政治操作?

係, 所以會發現, 二戰後, 佢進退失據, 因為民意太容易比傳媒控制.

我唔係鼓吹獨裁, 但呢個時勢仲內鬥, 要彈劾自己總統, 而且明知一定唔成功, 只係為左幫自己候選人做勢先彈劾.

講真我可能應該更失望D, 但我一早唔信民主黨, 所以無期望無失望.

真喎

你意為共產黨？

但係巴打你舉成80年前既羅斯福黎證明民主黨有憂患意識會唔會唔係太合切? 今日既民主黨同當年既民主黨比會唔會已經唔同左? 同埋另外位巴打舉果三位近代民主黨總統會唔會適合D?

邊有咁簡單
侵hold 住支援烏克蘭個筆錢，叫烏克蘭查拜登
呢樣好明顯係公器私用

問題係po埋transcript
連烏克蘭總統都否認左

有啲連登仔有時同共慘黨思想好似

侵打響反共第一炮

Obama表面話唔理侵既管治政策，但事實上佢成日蒲頭搞小動作。咁佩洛西係呢班人之內，佢只不過係一個制度上既武器。咁既然不停對準侵彈劾，侵除左香港關係、貿易協議同北韓問題，都唔會得閒搞其他野啦，何況fake news媒體依然不斷煲大件事，模糊個時事焦點啦

其實上國會作證果班人係咪已經證實左侵有落order hold住支援烏克蘭個筆錢直至烏克蘭肯查拜登先比? 跟得唔係幾貼

左膠禍國

左膠=/=左

我覺得你係極端咗啲嘅
不過係你嘅價值觀呀

利申女權+lgbt撚

真係唔知
只有通過媒體先知
但九成媒體本身就反侵
變左根本唔知信唔信好

就係阻住佢哋奶共，你睇下近20年美國都唔會對支那點，就算obama都係口交多，唔做唔錯，但係侵一上場就打得勁過呢廿年加埋，成班人即刻做嘢

我會講牙侵, 因為佢開宗明義唔相信中國係朋友
不過我為左方便你, 我講列根. 佢就係唔相信可以同蘇聯並存所以大力擴軍, 然後蘇聯跟住蘇爆.
呢D人地未冒出頭, 例如偷襲乜偷襲物就已經出手, 就係有憂患意識.

邊個唔比你羅以前D人黎講? 我仲成就你講以前D總統添, 係你唔應我卡特克林頓奧巴馬之嘛

你話林肯同依家共和黨有乜相同? 當然有, 就係

黑人生活好左

你唔信經濟數據都用常埋諗下, 佢最阻止非法移民. 你以為非法移民黎美國做乜? 做黑市律師? 做黑市工程師? 梗係做低下層工作啦

咁你又以為黑人做乜工多? 非法移民一多, 就拉低基層人工, 諗下都知道阿侵反而幫左侵

你只係食MSM食太多, 佢話屎係香你都信哂, 無獨立思考先以為佢反黑人

佢反過乜野黑人? 除左Charlottesville件事佢UP左句兩邊都有好人, 仲做左乜? MSM發大佢發到今日話佢係racists, 仲有乜野佢證明佢係?

有返D獨立思考力啦, 咪成日食民主黨果套, 睇人係睇佢做乜, 唔係睇佢講乜架.

如果我提八十年前既民主黨係唔啱
咁你地最崇拜既侵侵同共和黨口中成日將林肯同robert e. lee 擺埋一齊黎講
恐怕更加大逆不道

佩洛西只會做眾議院院長
唔會選總統

所以民主黨選到總統，中共好難變得更慘

得左膠同三毛會反侵

其實細路仔感冒死左係咪呢單?

其實係obama年代/之前係咪冇咩係detection center死人既事發生?

如果有既點解班人又咁反Trump?

定係有證據證明左係呀trump特登落order叫班boarder agent唔好救人

Trump一開始話做鳩中共
班左媒起勢屌佢啊
收皮啦民主黨打手

無啦, 我只係話諗起左佢, 唔係個個都係何式凝

但女權撚同IGBT有個共同問題, 就係往往無乜包容心. 可能太想改變世界, 又或者敵意太高, 好似只有自己團體啱其他人都錯. 呢個態度其實我唔認同

但佢地個中心思想我係認同的.

林肯同robert e lee又係咩事 唔係幾熟

有冇詳細細節

如果唔係侵侵係奧巴馬
佢真係彩你香港有味
係侵侵先會幫你打大佬

副總統出年會唔會選?

無, 完全無人有證據

全部都係話"我估計佢想咁", 然後所有證人都係民主黨安排, 共和黨無權叫人出庭作證

已經開宗明義全部證人問過哂, 每個都問過"你有無實質證據", 全部人都答無.

成個都係局黎

乜原來叫人唔好吹奏Trump就係民主黨打手
你地無國際政治觀就唔好衝出嚟啦
之前舉Trump嗰張肌肉相俾美國人笑
呢兩日仲要吹奏埋佢個仔

民主係每個文明國家都應該uphold
唔使吹奏個別政治人物/政黨
睇多啲先衝出嚟 thanks

哇 咁都得 但係共和黨係參議院係多數 應該都唔會彈劾到架啦

其實都好明顯係政治show 但係對民主黨選舉其實有冇利

林肯係帶領共和黨以解放奴隸制為名打贏美國內戰
Robert e.lee 係南方邦聯軍事領袖
二十世紀後共和黨支持者基本盤轉左去南方
造成同時高舉林肯同邦聯既荒謬場面

我聽過有人講話因為呢單野中間派對民主黨好反感
好大機會影響到民主黨下年係swing states 嘅表現

其實無, 好多次用相屌侵話佢蝦非法移民細路, 最後先發現係奧巴馬時仢先收返

但傳媒點解對侵敵意咁重? 呢個反而好值得諗, 我諗最重要係唔buy佢個性同佢講野方法, 然後佢唔似政治家, 太多野人民係麻木的, 你比佢知真相反而佢會唔高興

例如話, 年年送幾千億美金比中共, 就係搞鳩新疆同全世界, 美國自己都會唔掂, 但美國人話到平價華為手機, 就一直當無事發生. 結果佢搞貿易戰, 就反而好多人反對

查實同一個賺自己幾千億美金的國家, 抽返D稅, 係咪合理? 尤其係

中國咁多年一直有抽美國好重關稅架

佢會跟牙侵

牙侵實牙實齒講Pence好好, 好有能力, 100%再次team佢

如果牙侵唔反共, Pence咁樣講野, 一早叫佢唔好做啦, 好似侵以前果個司法部長咁

事實就係Trump盡力維護世和平
出兵打殘isis
支持以色列政府
制衡俄羅斯 伊朗
逼北韓廢核
派物資比委內瑞拉人民
制裁中共 淨係貿易戰都打到中共半死
而家將軍隊重新佈局 針對中國羅斯
根本上邪惡政權都比佢搞鳩過

係, 共和黨屌哂鬼. 話根本對佢地唔公平.

一定失敗架, 但佢地想拖. 我都講佢地目的係影響牙侵選情, 唔係真係諗住成功彈劾佢.

senate係Republicans dominate
點會過到

其實美國反對trade war既係咪多數都係democrat? 其實都過左成年幾, 經濟仲係冇轉差

係, 梗係反感啦. 明知一定失敗, 又明知就快大選, 又加上根本無證無據, 仲搞咁多野, 我係中間派我都火啦. 唔係話反唔反侵問題, 係知道佢唔會因為彈劾而落台, 依家係完全浪費時間

依家就去馬有乜用
要影響選情係都出年大選前幾個月先做

obama唔係拎左nobel prize既咩 原來出左咁多兵?

彈劾是假的 靈活是真的

中美冷戰進行得如火如荼，香港更成為雙方角力的主戰場。正當戰事集中在幾條關於香港的法案時，眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）竟然提出彈劾特朗普。究竟是怎麼回事？

就先不用陰謀論分析佩洛西的做法，而從表面去看。

在實際操作上，參議會由共和黨控制，彈劾難以通過。況且美國議員不是傻的，中美冷戰進行期間，不可能臨陣易帥。佩洛西提出此議案，只是形式上表態，實際上不影響特朗普的工作。反而，到彈劾議案被否決後，醜聞的影響力就大大消減。

原本，這個把柄留在 2020 年大選時才爆出來，能重擊特朗普的選情。但現在提早引爆，就難以成為明年大選的武器。可惜，我們局外人分不清楚究竟是民主黨人糊塗，是共和黨人的部署，還是民主黨人的故意做的。

而就對外的策略來說，美國展現出假身弱勢，讓中共誤以為美國內亂。於是中共自以為聰明，外交部發言人耿爽，正式就美國參眾兩院的《香港人權及民主法案》發聲明。這就是成功對話。美國做了那麼多，中共沒有正式對話怎也不像樣。現在既已對話，中共反對無效，然後放心通過。

民主國家就是如此靈活，假身要來就來，核彈要爆就爆。當然，也要有一群人才配合，方能把政治變得如此精彩。若果香港人不奮勇努力學習，民主也救不了誰。從來，民主不是終點，不過是手段而已。

相關新聞：

抗中已經係兩黨共識, Trump只係會出賣我地,
所以唔洗太在意Trump的去留

種族優勢

咩所有人都係民主黨安排
Sondland 係主要證人，佢係republican 啦掛？

差唔多, 但大概唔單係去左南方, 係離開左大城市個area

一般鄉下地方共和黨贏硬, 然後越多人嘅大城市又輸硬, 所以變成有個講法係共和黨都係鄉下藍絲文盲侵粉, 唔識野唔讀書

當然, 我自己係唔同意呢個論調.

Trump絕對係近代最推美國作為世界警察既身份，呢方面無得否認

但係美國本土都有好多問題，你話我左膠都好，佢對移民、黑人、女人、同性戀既態度，我唔認為係民主既體現，所以先有咁多haters

我想講既係唔好再講到美國制裁中國/幫香港係Trump既功勞，人地唔係獨裁政權，呢啲政治決定係靠兩黨合作，大家唔好加把口落人地兩黨政治之間啦

呢個幾有道理

推

係
要諗點解明知彈劾唔到
都要做
有咩效果

係, 你答對, Dems係主力

但共和黨都有唔少私下反對聲音, 因為共和黨好多有錢佬, 生意人

但侵其實太有影響力, 無人敢反佢. 民主黨人成日話侵係皇帝, 理由係佢真係好大影響力, 佢極度受歡迎(但又同時對家極度反感佢), 佢講乜, 佢支持者都會全部信哂.

但貿易戰, 大家其實慢慢睇到, 中共係紙老虎黎. 呢場野佢輸梗

但當日邊個有呢種遠見? 咪又係牙侵. 我未必鍾意佢講野, 但我真係好buy佢個遠見能力.

其實會唔會比傳媒放大同針對先有咁多haters 我見佢某D關於非法移民既評論其實好多民主黨人,例如obama, schumer都有講過 但係果陣時D人冇咁大反應?

Media effects當然有影響啦，但佢親口話起圍牆呢啲......真係好難無hater

佢當然有好多立場係唔係咁好, 但佢無做到真實傷害, 我其實覺得可以接受, 例如佢無大力推廣第三性廁所, 比人屌. 我覺得佢都幾無辜, 因為佢究竟係總統, 定人性模範? 呢D野關佢鬼事咩. 佢管理好國家就得.

至於兩黨, 我唔會想變成個人崇拜, 但都要私下比返個credit佢, 佢唔係暗撐, 共和黨唔會明撐. 因為佢在黨內可以講係隻手遮天

但係同時又有好多人鍾意 我都同意上面位巴打講 一係好鍾意佢 一係好憎佢 我覺得雙方都唔夠理性

真
有時玻璃心咗

Trump從來無針對黑人女人合法移民立法逼害
黑人同女人就業率都係歷史新高
至於非法移民亦合理對待 點唔民主?

基本上跟Trump政策行嘅州份經濟亦好咗好多
反而民主黨控制嘅州份 逢Trump必反
課重稅 放難民入境 環境越嚟越差

所以Mitch先講, 未搞完彈劾案投票, 佢唔打算比加墨美果個貿易法案先投票.

民主黨立刻又屌, 因為比Mitch睇穿佢地只係想拖時間.

咁我只係叫人唔使吹奏政治人物/政黨，又無屌Trump既
上面有個cm講得啱，美國兩黨政治好複雜，我地淨係睇到表面既野，民主黨要impeach Trump，我相信佢地背後有lobby過，我地唔好嘈到上twitter唔好大叫support Trump咁就好

推呢個

如果一切都係偑偑的dark soldier law, 我真係無野講

佢係民主黨叫佢出庭架, 唔係共和黨

共和黨無權叫人架, 只能問過民主黨, 佢地答應, 果個人先出庭

所以唔會有拜登同佢個仔

呢條Sondland連牙侵都無見過, 佢鳩估阿侵想點咋, 牙侵電話中直接答左佢"無利益輸送!! 無! 我乜都唔要!! 叫佢(烏國總統)做佢應該做的事!"

甚至, 依家彈劾議案已經唔提利益輸送呢個topic, 只講佢濫用權力同欺瞞國會, 只因為怕講利益輸送, 實燒到拜登 (要出席參議院聆訊)

成個都係局黎架.

係, 但同時佢都無講錯, 幅牆真係有用 現代講野真係唔可以老實. 明明有用都要為左政治正確而唔敢講 (但佢照講)

係, 美國傳媒兩極化, 你睇CNN, 好似佢永遠要死要死咁款

但其實你都知, 好多野都係假.

侵唔係完美, 但我寧願信佢, 因為佢有實蹟, 佢一定會搞鳩中共.

呢個好似係trump既官員黎?

係, 我地靜靜地贏就好, 明知Trump對我地比較好, 但都唔好出聲

唔同阿漁好過小英咩, 但我地係外人, 所以唔好出聲.

我地香港人真係要政治上學識奸D, 買兩家我就最鍾意.

美國政局真心好好睇
但我同意上面位巴打講 好明顯彈劾係個局黎
雖然我私心覺得呢個時間搞彈劾似係玩鳩民主黨多過攻擊共和黨 我道行唔夠諗唔明真係

雖然唔想干涉美國内政及政治取態。
但侵侵都算做到嘢，希望冇事啦。

佢捐左成100萬比共和黨選舉委員會, 後來Trump比左個歐盟大使佢做

你話呢D係咪叫賣官?

係!!!

兩黨都有搞呢種屎忽野, 我唔認為係對, 但呢個唔係我地政治了.

美國係政治獻金
即係legal bribe

十分認同 呢啲位唔好亂咁出聲 一陣disconnect人地

全對

Trump只係口頭阻咋，你睇佢任命的白宮團隊有邊個唔係反華先鋒？
你想親中就唔會任命的反華做你馬仔啦

侵只係表面
民主黨真正想收皮既係共和黨
哩幾日係咁吹風邊個共和黨唔buy彈劾就係賣國賊
McCarthyism 2.0

Trump 幫我地既野唔多
唔該連登班侵死忠今次冷靜番少少
呢件事香港人身份係唔會有資格同影響力出到聲又有用
留番啖氣講香港既野好過

真正支持香港既, 係大眾, 唔係侵.

侵一定要贏
咁先有Mike Pence

同意

老實講美國需要洗牌
貧富懸殊好嚴重
醫療冇保障
教育好昂貴

呢D係幾個民主黨候選人想做既嘢
好似係Sanders 同Warren

不過同時右翼又覺得太福利主義

如果民主黨上台一掂呢D議題就會搞到美國內鬥
冇政治能量去搞國外既嘢

Warren 富人稅
華爾街殺手

係 民主黨個focus從來都係國內。對國外，佢地好傻好天真，往往妥協忍讓居多。

克林頓

係 只有 無賴 先可以對付到無賴

無Trump 哥揭開中共無料到底牌，今日成班仲on 99 渣。

Trump 哥用商人角度睇穿中共弱點，一矢中的。

侵哥放兵權俾班軍佬，效果顯而易見（ISIS 你睇縮到點）

但佢而家不斷畀中共buy time

侵哥撚狗藝術

有d唔同 侵仲要係捉唔到路個隻

佢好難會被入到, 要超2/3 既議員通過先得

仲有佢個商人網絡，收嘅料係一般情報部門收唔到，例如打去問郭董中共內部經濟如何。情況同當年蘇聯鐵幕，初期無人知蘇聯連女人絲襪十日而造唔到。

侵哥係美政治分工下，拎左貿易戰呢Parts 做。

總統有即時出兵權，等國會傾得黎都蚊訓。

反中共根本侵哥先最落力，其他人望風而動。

點會彈劾到，就好似泛民動議彈劾林奠咁，純粹擺姿態

唔夠侵哥古惑

Bloomberg出嚟做𠝹票撚？

侵哥心裡諗乜，連佢個大女都唔會知。15 號就揭盅。

克林頓間接攪左單雷曼出黎啊。

呢個係人地內政
我地唔好理
企錯邊好大獲

侵哥呢種唔係政客的感覺，有如當年列根的影子。

共和黨點會攪鳩自己個總統啊。

力架由頭廢到落尾

珍珠港一役，一直有指美軍係一早知道有偷襲，所以一早調走所有航母。羅斯福就一直暗中攪軍工生產，所以可以比日本預期仲早投入兵力打太平洋戰爭同歐洲戰線。

美國石油有淨出口啊，呢樣都夠出奇啦，美國二戰後一向石油入口大國

侵哥係迫德國自己落水攪俄羅斯，侵哥唔得閒理住，南韓就借機R 佢俾多啲錢，日本安倍想借機翻身，等日本軍工可以出口（日本戰敗國唔可以直接出口軍備。）

係Tim Cook 佢地嘈，要時間換供應商啊。

Trump 會唔會比人彈走架

雖然我依家都唔想侵侵被彈劾
但如果佢落台換第二個對終共更加狠嘅我無所謂

其實叫人查貪污 仲要係一件上因為上屆副總統迫人唔查自己個仔既貪污案 到底有咩問題？

Pompeo

含撚啦5毛屌你老母

科技一日千里=要2億枝監控燈柱，行個街都要比人影住，消費溝通做過乜都要監控住無晒人身自由？

新疆本身就同你唔同民族玩硬入侵捉人入教育營軟禁滅聲？

憑乜撚野人地世代生活既地方要比大陸狗殖民？

賊你老母臭閪，共產黨先係真正既賊

咪撚以為打繁體就自己人
你比我地知你真身
打撚到你老母都唔認得呀陷家產

發現傻人
學佢咁講呀文盲
中文攞u？

因為美帝永遠有黑科技

科技一直有，但奧巴馬ban左，因為環保撚壓力。但到2017 侵一句「環保撚？我挑！」又比生產返。

Agger

呢點好重要

佩洛西點解要阻止侵 ?

認同

但係明明打中共係政績
加上美國宜家經濟好
點解要放軟手腳？

Sanders 同 Warren 我估都未必太差
但係 Biden 同 Bloomberg 會奶共

啱 民主黨入面有反中 有奶共 好多唔同嘅人
Obama 嘅圍堵中國策略亦係 trade war 中共暫時大敗嘅原因之一

McConnell 都拖咗香港條 act 一陣
而家又拖緊新疆條 act
但係民主黨嘅 Pelosi 比兩條 bill 好快 pass
所以唔係民主黨就奶硬共 共和黨就反共咁
美國政治真心複雜

Obama 圍堵中國為 trade war 奠定基礎
民主黨Pelosi 秒過香港同新疆2條 act, 共和黨McConnell 係咁拖

可惜民主黨已成連登仔 condom

佢點唔會呀，值頭『養冇』共產

McConnell 擺明係驚佢老婆摟耳仔

14年奧巴馬為香港做過乜？ 邊個當邊個condom? Obama永遠唔會trade war 佢根本認為美國輸硬

Pelsoi佢幾歲 有無80 整個中共就係佢當議長咁多年 面前雄起 佢無責任？

就算今日 佢99％時間搞阿侵 只有1％望住中共，你以為佢真係好care?

佢好撐共產主義架 廢老一個

又唔係咁講, 其實兩邊都有親共/反共勢力, 譬如Sanders都對中共強硬, Warren更加視中共為敵人, 比侵更反共

不過美帝左傾極有限
同歐洲比美帝仲係好重市場
無架喇美帝玩左咁年neoliberal
唔改下比人屌

你係咪跟開李力持搵食

原來香港冇專題跟開美國兩黨